# Semantic Versioning

A crash course about software versioning

[[_TOC_]]

Ini fitur baru banget

Test breaking change

Ini patch

Ini tambahan fitur baru

Ini patch lagi

Ini patch juga

ini fitur baru

Commit baru lagi
